https://web.archive.org/web/20020419140319/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=224

### [4480] 無言のパンダ	2001.11.14 WED 17:54:11　
	
こんにちわ。

＞ちゃこ様（４４７９）
やっと来られて、うれしいです(^^)
猫ちゃんの診断結果、たしかに厳しいですが「腫瘍部か消滅する」確率に賭けたいですね。
抗がん剤治療は、物言わぬ猫ちゃんには「痛い」とか「苦しい」と言えない分、いっそう辛いものかもしれませんが、どうにか体力つけて闘えるようここ一番頑張って欲しいですね。
ちゃこ様も体を壊さないよう気をつけて、猫ちゃんに元気をわけてあげてくださいね！

次のカキコ楽しみに待ってます。

失礼します。

### [4479] ちゃこ	2001.11.14 WED 14:26:51　
	
こんにちは。日曜以来です。でも、ROMはしてますよ。（バンチも読みました）
励ましレスくれた方々、本当に有り難うございます。
月曜日、大学病院へ行って来ました。

「結果は１週間後」ということだったのですが、思いがけず今日、確定しました。
楽しくない内容ですが、一応報告させていただきます。
「リンパ肉腫」やはりガンでした。
このガンには「抗ガン剤」が有効だそうで、明日から治療に入ります。
（腫瘍部が小さくなる確率が９割。消滅する確率が６～７割）
体力勝負のこの治療、自発的にご飯を食べられないのが、心配なところです。

でも（上手く書けないけど）検査に行った時点で腹が決まったというか、
日曜日迎えに行ったら、思いがけず元気で、こちらが励まされたというか、
（先週半ばは、正直「もう駄目かも」と思っていた）
家にいた方が、調子が良いみたいなので、出来るだけ「通院ベース」で
とにかく「どうにかなる！」と信じて過ごしていきたいと思います。

愛猫の事で、次に書き込むときは「元気になりました」と書けることを願って。
次回は、景気づけに（？）楽しい事を書きに来ようと思います。
ただ、何せ家事が手につかない状態だったので、
とにかく今は、家事に戻ります(^^;;)

### [4478] まろ（『山下町１４番地・・』）	2001.11.14 WED 11:18:17　
	
おっは～！！です。
レスしてくれた方々、ホント－にありがとうございます。
レスの前に、ちょっちお詫びを・・・
（↑毎度×２、しょーもないやっちゃなァ・冷や汗）

　昨日のカキコで、ＣＥがＴＶＫ（テ○ビ神奈川）にて、水曜あさ８時～放映してるってトコロ、正確には
『毎週木曜あさ８時～』の間違いでした。
（というわけで、ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴさま、『Ｔ○Ｋで明日の朝８時』の録画の予約、しておいてください・苦笑
・・・あ、ということは今日の予約だと、あだち充センセの「みゆ○」が録画されてる事になるなァ・汗）
　そーいえば・・・山梨のＣＡＴＶってＴ○Ｋ映った気が・・・

レスれす(←れれれのおじ○んではない・笑）

[４４７６]無言のパンダさま
　レス、ありがとうございます。
じつわ、ボキしゃんにはお姉しゃんとか、イナイのれした（笑）う～ん、ボキしゃんたら女のコだいしゅきな、
『万年ハタチのもっこりお兄さん』なだけで、しゅきなシト（人）とは、お付き合いしたこともない、『デリカシー・ゼロ』おやぢなんれす（←羞しい事は、もっこり言動でごまかすヤツ）　お褒め頂けると、嬉しいんですケド、ね（←いきなり直るな、コラ！）

[４４７４]おっさんさま
　レス、ありがとうです。
お店（？）の中は寒いの、しょうがないかも知れませんが、
車の中では『頭寒足熱』といって、ヒーター（温風）を足元のみ当てる様にすると、いいですヨ。
（それで、アタマがボ～っとしてきたら、窓をちょっち開けるといい『あんばい』です、ハイ）
くれぐれも、風邪には気を付けてくださいネ。

解禁まであと、半日程ですね（ログの回転はやくなるだろーな・笑）　

### [4477] kinshi	2001.11.14 WED 00:21:55　
	
こんばんは

＞おっさん様
風邪きおつけて　体をたいせつにしてください
私もこの寒さに　めげそうですが、栄養つけてがんばりましょう。

＞sweeper様
カラオケ３曲権GET　おめでとうございます。力いっぱい？歌ってください　ストレス解消にいいですよね。

＞まろ様
レスありがとうございます。
本当におっしゃるとおりで　でもこれからは、どんな車種が、売れるんですかね、一部はやりだしたキャンピングカー・・もう遅いか？　とか、私には想像がつきませんが、それとも　またRX7だっけ　つくりだしたの、・・のように　昔のデザイン復活するでしょうか？

＞葵様、をはじめ、地蔵、狐憑レスについて　もう一言
レスありがとうございます。
前に書いた　マイナスは、プラスに向かって移動する。
と言うことを書きました。　このマイナスは、霊、動物霊、
生霊、全てに同じことが、言えると思います。何であろうが、ついてくる・・と言うのは、プラスのエネルギーにつないでほしいからで、では、どうやってそれがわかるか・・日本は、四季おりおり　神社仏閣・・とプラスエネルギーのあるところに　よく行きますよね、そしたら　そこで、勝手に便乗してきたものは、勝手に降りていくようです。
全てがそうである　とは、言い切れませんが、勝手に便乗・・は、こんなもんだと　おもいます。厄介なのは　わけあり　のほうです。

狐さん・・私もいまだに　正直言って　近づきがたいです。にがてですね、よくわかっていないですし・・何で　狐なんでしょうか？

やはり解禁前になると・・AH以外のネタ？　はりきっちゃった。
では、また。
誤字あったらごめんなさい。

### [4476] 無言のパンダ	2001.11.14 WED 00:17:25　
	
こんばんわ★

「お地蔵さんの事」重ね重ね申し訳ありません。
私も自分で確かめた訳ではないので、なんとも言えないのですが、身近な人に聞いたことなので「嘘」とも「本当」とも言えないというのが本音です。
実は、実家近くのバス停のところにも、そこで交通事故で亡くなった女の子を祀ったお地蔵さんがあるんですが（これも本当かどうか・・・。）やっぱり拝む勇気がなくて「ごめんね」と心の中で詫びながら、そこを通ってます。別に毛嫌いしてるわけではないので、不快に思った方、本当にごめんなさい。

「レス」
＞まろ様（４４６９）
初レス、ありがとうございます。
いつも、まろ様の車に関しての知識に驚いてました！
ただ私には、チンプンカンプンなのですが・・・（笑）
サバンナＲＸ７については、あまりにも懐かしかったので思わずレスしてしまいました！今でも友人の黒いＲＸ７と一緒に撮った写真は大切にしています(^^)
それから娘の足のことまで気遣ってくださり、ありがとうございます。あの時は私が茶化して書いたので、たぶん誰もおぼえてないだろうなぁって思ってたのに感激しました！
まろ様って文章の印象とはまた違って（悪い意味じゃないですよ）心の細やかな方なんですねー。もしかして女のきょうだいがいらっしゃるのかなぁ？イエ、お姉さんがいる方にはそういう方が多いようなので・・・。ちがってたら、ごめんなさい(^^ゞ
ちなみに娘は貧血かなんかで気分悪くなって、保健室へ行く途中の階段で踏み外したらしいです。短い階段だったのですが、落ちる時に一回転したという目撃談もあり、びっくりしました！
とりあえず、捻挫だけのようなので大丈夫みたいです。
それから、ちゃこ様の書き込みは、もちろんすばらしいのですが、私のことまで褒めてくださってありがとうございます。
とんでもなく光栄です。でも私も女心はわからないんですよ。
女として生きていた期間が、とても短いので・・・（笑）

＞まみころ様（４４７０）
私が、お地蔵さんのことなんて書いたばっかりに、まみころ様にまで嫌な思いさせてしまったかと思うと心苦しいです。
本当にすみませんでした。(._.)

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４４７３）
ピンポーン!(^^)!ゴマちゃんは「こおろぎさとみさん」正解です！こおろぎさとみさんって、幼稚園の先生を４年間もされてたらしいですが、それで小さい子供の声（特に泣き声がスゴイ）が上手いのかなぁ。ア＠べの父ちゃんって社長の息子でありながら、つつましい生活してるとこなんか男気があるなぁ～なんて思いますよ。

＞おっさん様（４４７４）
風邪は、ぶりかえすとひどくなるので気をつけてくださいね。
車の中では足元が冷えるので、せめてひざ掛けくらいは掛けたほうがいいと思いますよ。暖かくしておやすみなさい(^^)

明日はバンチ買いに行きまーす♪では失礼します。

### [4475] ちゃんちゃん	2001.11.13 TUE 23:35:07　
	
みなさんこんばんちわ～（だじゃれなんだかパクリなんだか・・）
　ほんとうにここんとこ寒いですね。みなさん風邪に気をつけて温かくしてお過ごしください。うちの犬はエアコンのスイッチを知ってか知らずか入れる技を身につけました。おかげで私は毎朝のどカラカラで目が覚めます。（リモコン床に転がしとかなきゃいい話なんですが）

わたしもＢ’ｚは好きで何年か前に横浜アリーナにコンサートに行きましたが、稲葉さんの「これはＣＤ流してんのか？？」というほど完璧な歌声にびっくりしました。あと・・・あ・・忘れた忘れた(汗)え～となんだっけすいません題名忘れましたが稲葉さんがアカペラで歌ったバラード系の歌はもうホントに鳥肌もので「もう好きにして」状態でした。^_^;

　ところでＣＨのサントラはほんとにイイですね！実力派の歌手が多くて曲もいいしもちろん合間に入る声優さんのミニドラマも嬉しい！
そうすると今度はその歌手の方たちのが聞きたくなってＴＭＮやサイズのＣＤ探しになってきました。
そして関連するＣＤを聴けば聴くほどまたまんがやらアニメやら観なおしたくなる・・・う～～ん恐るべし北条マジック！！(嬉しい悲鳴)


### [4474] おっさん（岐阜県：寒み～のう）	2001.11.13 TUE 23:01:04　
	
毎度、今日も寒かった～。仕事先に入る前に別の店へ用事で行ったのですが、外が曇っているせいか寒かった～。車でもエアコンはつけない主義なんで・・・、ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
まろ様（４４６９）、ちょい～っす！！今日位からまたおかしくなり始めてたりする、またぶり返しそう。店の中寒いんでやんの。まったくさみ～て～！！店の中では薄着してるんで、余計にヤバそう・・・。
ということで今日はこのへんで・・・・・また明日。

### [4473] sweeper(・・・と、止まらないっ！)	2001.11.13 TUE 21:59:10　
	
こんばんは。ちょっと早いですが、バイト先の新年会のカラオケで「トップバッターで３曲続けて歌える権」をいただいたsweeperです。(脱線、失礼しました。でもなんか「ハ＠マープ＠イス」みたいだ・・・。)なに歌おうか迷ってます。でも、TMNとB'zは歌おうと思っています。

[レス。]
＞K.H様。[４４１５]
セリフ、考えましたのでメールしましたがよろしいでしょうか？

＞まろ様。[４４６９]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。(滝汗)車のモデルチェンジ。ミニクーパーもそうですが、チェンジ前の面影残っていて欲しいです・・・。「名車」と呼ばれる車はいつの時代でもファンがいるけれどそれはボディであれパーツやエンブレムであれどこか必ずひきつけられる部分がありますよね。私はいつもエンブレムにひきつけられます。それから、ＣＥのキャラメルマン。探してみまーす。

＞まみころ様。[４４６３]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。まみころ様への借りはたくさんあるので、あと何発残っているのか見当つかないです。(笑、ハンマーにて撃沈・・・。)B'zの曲、そういえばもっこり系の歌詞が多いですね。(笑)「愛のままにわがままに僕は君だけを傷つけない」歌詞がいわれてみたいセリフ多いです。サビのところとか、「つ＠いだ手＠ら離＠＠い～」のところとか。私の携帯の着メロはB'zとTMNが増えつつあります。(笑)「OH！GIRL」いいですねー。「WILD　LIFE」と「The　wild　wind」も好きです。B'zの曲を聴いていると稲葉さんの歌声のはばの広さに驚きです。

＞琴梨様。[４４６４]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん、借りを返しちゃうー！」です。「LOVE　PHANTOM」の女の人は宇徳敬子さんだったんですね。ご回答ありがとうございます。あと私は「愛しい人よGood　night・・・」が今の時期聴くと切なくなります。クリスマスといえば「いつかのメリークリスマス」ですね。

＞無言のパンダ様。[４４６８]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。かないみかさん。ビンゴでしたか。最近、「と＠ぎテレビ」でアニメの再放送よくやっているんですよ。「少年ア＠べ」や「Y＠W＠R＠！」とか。でも、ゴマちゃんかわいいですよね。私は、ア＠べのお父さんがツボで好きです。でも、おじいちゃんが会社の社長というのもすごい・・・。ゴマちゃん。現在、「ク＠ヨンし＠ちゃん」の「ひまわり」をやっているこおろぎさとみさんだった気がします。(記憶違いだったらすいません。)

[飛行機事故]
ニューヨーク２度目の事故ですね。今度は、住宅街でというのが怖いです。もしもこの事故がテロがらみだとしたら・・・そう思うとゾッとします。なくなられた方のご冥福をお祈りします。

それでは、これにて失礼します。

### [4472] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.13 TUE 21:56:02　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
今週号のバンチ。今日の部活のせいで、内容をすっかり忘れてしまった。明日また読みます。いやー、今日は疲れた。
すこしレス。

＞まろ様【４４６９】
　マジで!?やってんの、ＣＥがＴＶＫで!?し、知らなかった･･･。でも朝は早く出ないと遅刻なんで、ビデオ撮るかも。教えてくれてありがとうございます。

＞狐憑りレス。
　ホントにそーゆうことってあるんだ。いままで、聞いたこともなかったし、信じてませんでした。地蔵も拝んじゃいけないもんなんだ、本当は。小学生の頃、よく拝んでました。悪いことはなかったけど。へぇ～。そうゆう日本の古い文化みたいなのって、けっこう興味あるんで勉強に(豆知識)になります。

今日はホント疲れたんで(走りすぎて吐きそう)、もう寝ます。
皆さん、good night!
　　

### [4471] 葵（ここで話す話題だろうか…？）	2001.11.13 TUE 21:25:20　
	
　アメリカの飛行機事故、残念でなりません。ペンパルがケンタッキーにいますが、気になっちゃいます…。

＞ｋｉｎｓｉさま［４４６６］
　お地蔵さんネタ、ナルホドと思いました。私は歴史好きなので、あちこち歩いては楽しんでます。お地蔵さんについては、けっこう悪いイメージもってる方がいて、残念だったので嬉しい♪

　確かに「古さが怖い」「なにか憑いていそうなイメージ」はあるけど（無言のパンダさま、［４６６８］の意見もわかりますが）道祖神などは道の安全を守る神様ですもんね。毛嫌いしないで欲しいなぁ…。

　「バンチ」今週号イイぞっ！はやく明日にな～れっ♪

### [4470] まみころ	2001.11.13 TUE 17:03:25　
	
どうも、こんにちは、まみころです。
今日も寒いですね。コタツが心の友です。（笑）

＞琴梨様［４４６４］
　初めまして、まみころと申します。
確かによくよく見てみると、シングルの裏に
「ＦｅｍａｌｅＶｏｉｃｅ：ＫｅｉｋｏＵｔｏｋｕ」
の文字。これがそうなんですかね。（笑）情報どうもありがとう
ございます。これからもよろしくです。

＞無言のパンダ様［４４６８］
　イエ、私の方こそスミマセン。良く知らないのに勝手な事書い
てしまったようで･･･。（笑）何だかかえって気を使わせてしまっ
ったみたい･･･。本当に、他の方もスミマセンでした。

それから、そうですね、初めましても失礼な話でした。（笑）
いつも色んな方にレスしたいと思ってても、どうしても忘れてし
まったりしてしまいます･･･。
もちろん、無言のパンダ様のコメントにもレス･･･と思ってたり
するわけで･･･。（言い訳みたい。笑）
何だか良く存じて、何て言われてしまうと恥ずかしいです。変な
事できませんね。（笑）
こちらこそ、よろしくお願いしますです。（笑）

今日もきて関係ないことばかり、本当にスミマセンです。

### [4469] まろ（『港署より各位同』）	2001.11.13 TUE 13:10:39　
	
おっは～です！
ぬわ～んと！たった一晩で物凄い数のレスが（ボキには、ですが）！！
「香ちゃんＣＡＴ'Ｓ　ＥＹＥで暴れちゃうー」です！
（↑コーフンし過ぎて暴れない様に！）
レスの前に、ちょっち一言です。

　アメリカで、航空機事故（なのだろうか？）ありましたね。
事実が把握できていないので、何も言えないところですが、心配事を少々。もし仮に、今回の事故がテロ・・・だとしたら、アメリカには、もはやテロを防ぐ手立てがない、と言う事になります。悪意ある者がその気になれば、ＮＢＣ（核・生物・化学の頭文字）テロを人知れず行う事は容易です（今回の炭そ菌騒動・日本でのオウムのサリン事件がその典型）
　そうなりますと、アメリカのみならず、この日本も
『テロリスト（いつ襲ってくるか判らぬ敵）の脅威に晒されながら、自分の身を守る』ことを余儀なくされるでしょう。
大変な時代になってきたものです。

[４４５３]ｋｉｎｓｈｉさま
　レス、ありがとうございます。
確かにｋｉｎｓｈｉさまのおっしゃるように、現在のクルマには、我を忘れて「カッコイイ」とか、「私も欲しい」とかいった気持ちを抱かせる、夢のあるデザインが無いように思えます。
　恐らく、１９６０年代の高度成長時代における『何がなんでも高性能がすべて』（バイクから参入してきたＨ社が掲げた様に見受けられます。手元の資料を見ると、ですが）といった錯覚に端を発するように思います。それまでは
「クルマという夢のような存在を、何としても一人でも多くの人に、（身近な乗り物として）乗らせてあげたい」という技術者達の思いがあったと思います（スバル３６０やキャロル、ヨタハチが親しまれたのもその為でしょう）・・・あくまで個人的に、ですが。
それ以降は他社より高性能であること、人気となった車種のデザインを模倣することが、他社よりも『会社の利益』になるから、結果的に、膨大な車種があるにも関わらず『どれも殆ど同じ』ようなデザインで溢れ、カッコよく見えないのかもしれません。
――それを考えると、ＡＨのリョウには、先代クーパーが（爆破されたりして）壊れても、ＮＥＷミニには乗って欲しくはないですね（笑）

[４４５７]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます。
「香ちゃんＣＥであばれちゃうー」です（苦笑）
『Ｚカー』（ズィーカー）って呼ぶのですね。メリケンのシト（人）は（笑）
Ｃ．ゴーン氏が２年ほど前、Ｚ復活の経緯を語っていわく
「クルマというモノは、ふつう我々がお客さまの前にひざまずき、お願いですから買って下さいと頼み込むものです。ところがＺの場合、（アメリカの）お客さまの方から、頼むから復活させてくれ、とひざまずいてる。なんと勿体無いポテンシャルだろう！」と。
　将来、もしＣＥが復活（ちなみにＣＥはＴＶＫ・・・テレビ神○川にて水曜朝８時～放映中です、ハイ）したら、光子ちゃんに乗ってもらいたいです（笑）
　あ、あとあの頃（←いつの話だ？）のジャ○プって先生方が遊び心でよく、他の先生のキャラをチョイ役で登場させたりするんですよね（微笑）あの、キャ○メルマンもＣＥにでてきますヨ！
（永石サンが『ペカソ』の最高傑作（爆笑）を香椎第二貿易だかの女社長に買わせる話で。オチも凄いっス・笑）そうだ、ＢＪ（ブ○ックジャッ○）も氷の彫像だかを盗む話でヤ○医者として（！）出てきます（いいのかなァ・汗「金さえ貰えりゃ」なんて発言して・・・）

[４４６０]無言のパンダさま
　レスありがとうございます。そして、はじめまして。
いやぁ～、女性陣もなかなかどーして、クルマ詳しいんですね
（←正直、驚いてます。ＲＸ－７知ってる方多いんで)
過度の期待はヘコむ（がっくりする）もとですから（苦笑）皆さんが忘れた頃にしようか、とか思ったりして（笑）
　あと、お子さん（お嬢さんでしたっけ？）の足の具合、大丈夫ですか？
母子ともに健康が一番ですから、お体はお大事に、です。
（最後に、（ちゃこさまとも併せて）無言のパンダさまのカキコ、とてもタメになります。女性の考えが解らんボキには、いい勉強になります）

[４３６１]おっさんさま
　レスありがとうございます。
お仕事忙しそう（！）ですね。
ＨＮにおバカな小話（←『クチ』偏に『新しい』という字が出せない）をのせてるボキしゃんですが、実はおっさんさまの、苦しそうな『ゴホゴホ・・・』というのに、こうゆー自分のシチュエーションの伝達方法があったのか！という不謹慎極まりない発見をしてしまいました（おっさんさま、ごみんね←ＣＥ瞳風）
　でも最近『ゴホゴホ・・・』がないので安心してますです、ハイ。

お詫びと訂正
[４４４８]のカキコで『中島飛行機』が一部”中嶋～”と表記されていました。ここにお詫びし、訂正致します。失礼しました。

今回のレス・・・ひょっとして全員女性！？かも。
ヒジョーに長いレス、失礼しました。

### [4468] 無言のパンダ	2001.11.13 TUE 12:53:22　
	
こんにちわ。
バンチ水曜組の無言のパンダです。

＞まみころ様（４４６３）
はじめまして（？）以前「深夜のもっこりネタ」を書いたことのある、無言のパンダです（笑）私は、まみころ様のことは、よく存じてますよ(^^)でも初めて、まみころ様からレスをもらって、とってもうれしいです♪これからもよろしくお願いします。

「お地蔵さん」のことですが、私の聞いた話では、祀ってあるもの自体には関係なく、お地蔵さんには動物霊がたくさん憑いてることが多く、お参りするとその中の霊が人についてきてしまうことがあるそうです。決して「無縁仏」には参るなという意味ではないので、気を悪くされた方がいらっしゃったら申し訳ございません。昨日は「動物霊」という言葉を使いたくなかったので、曖昧な書き方をしてしまい、すみませんでした。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４４５７）
レス、ありがとうございます♪
私もＣＨちゃんと読み返してみようと思います(^_^)
ところで「かないみかさんネタ」私もすっかり忘れてました（笑）
何を隠そう私もゴマちゃん大好きなので「ペッペッペさん」の話、うれしかったです。たしか「まおちゃん」と「ゆみこちゃん」も、かないみかさんでしたよね？
「少年ア＠ベ」のＯＶＡでは、ア＠ベ役が高山みなみさんでしたよ。私は犬似の「リャンリャンのパパ」が結構好きですが、「まおちゃん」のパパの「マンモスうれピー」や「きゃっほルンルン♪」という古いギャグにも大笑いしました。(^○^)

＞さえむら様（４４５８）
親や親戚って独りでいれば「結婚、結婚」とうるさいし、結婚したらしたで「子供、子供」。子供産んだら「二人目、二人目」と、永遠にうるさいので気にしないほうがいいですよ。
心配してくれる気持ちはうれしいけど、だまって見守っていてほしいですよね。(~_~;)

＞ちゃんちゃん様（４４６５）
はじめまして(^^)よろしくお願いします。
「キツネ憑きレス」？ありがとうございます。
やっぱりあるんですねぇ、そういうの。
私の友人の父は、公園で本妻さんと二号さん（古！）と３人での対決シーンの最中にとりつかれたそうです。
このお父さんには誰も逆らえないっていうほど強い人だったから（愛人いても平気）その場逃れでキツネにとり憑かれたフリをしたとは考えられないので絶対本当だと思いますよ。コワイですね～(ｰｰ;)
怖いついでに関係ない話ですが、鏡を向かい合わせの位置に置くと霊の通り道になるので、やめたほうがいいと最近聞きました。

昼間から、こわい話してすみません。失礼しました！

### [4467] kinshi	2001.11.13 TUE 11:37:46　
	
ごめんなさい
誤字が　多かったですね　読みづらいでしょうが、
ほんとうにごめんなさい

### [4466] kinshi	2001.11.13 TUE 11:33:37　
	
おはようぎざいます。

＞sweeper様
レスありがとうございます。
そうですか、ビデオは、廃盤ですか・・それでは何が何でも　DVD化してもらわないと・・ですね。

＞琴梨様（４４６２）
私もここ２週間ほど前から　目の周りが赤くなって　かゆいんです。化粧品のせいなのか　わからなかったのですが、やはり　なんか花粉のようなものが　飛んでるんですね。
つらいですよね　まったくいやなもんです。


＞お地蔵さんについて
これについては、話がつきないのですが、お地蔵さんを拝むとよくない・・というのは、よくないことが起こる・・ということですよね。よくないこと・・というのは、マイナスのことですよね
・・では、マイナスならばプラスにつなげてあげれば　いいことですよね。この理論わかりますか？　
・・たとえば、自分が、お地蔵さんになったと　仮定してください　じぶんに手をあわせた　見知らぬ人に　不愉快な気持ちになりますか？　どうも・・ごていねいに・・ぐらいには、思っても
なんだよ　こいつ！って怒りますか？・・・怒らないですよね。
いつ　誰がどういったことで、こういい伝わったのか知りませんが、（私も以前には、そうおもっていました）私の知っている
シャーマンにきいてみとことがあって、それは、　まったくの反対だ！　すすんで手をあわせましょう　とのことでした。
先ほどの論理　理解していただければさいわいです。

変な話になってしまいましたね、いずれまた、機会があれば・・

では、また。

### [4465] ちゃんちゃん	2001.11.13 TUE 02:34:08　
	
こんばんわです
　もうほんとにほんとに飛行機大変です。これがまたテロの仕業だったら許せないことです。でも良くないことなのは当然なんですが、テロの存在というかその思想というか理解できない・・・というか香ちゃんも言ってたけど平和ボケした日本人にはピンとこないというのがやっぱり正直な感想なのです。
　長崎だ沖縄だと基地のあるとこはそれどころじゃないだろうし、実際派遣された自衛隊のご本人はもちろんそのご家族友人なんかはもうヒシヒシと現実なんだと思うといまだにテレビの中の別世界と安心している自分が相変わらずいてそれがまたなんとも言えずおバカだな～わたし・・と叱咤しているわたしなのです。。。。。。反省


無言のパンダ様[4460]
　初めまして(^O^)
狐憑きのお話。わたしにもひとつ・・・私の知り合いのお母さんが何年か前ですが狐に憑かれたことがあるそうです。そのときは自宅にいたので良かったのですが、背も小さく華奢なそのお母さんとは思えない力で暴れまくり私の知り合い（男）とお父さんは押さえつけるのに殴られたり突き飛ばされたりとアザだらけになり、お母さんは泡を吹きながらコーンコーン！と鳴いたそうなのです。顔もぎりぎりと目がつりあがりまさに狐だったそうです。
ホントなんですよ(>_<)！！
　さらにきわめつけは、そのお母さんのお母さん、つまり知り合いのおばあちゃんは青森でイタコをしているのですが、そのときちょうど電話してきて第一声「なにか良くないことが起きてる？？」というのです。知り合いは驚いてなんで知ってるの？と訊いたら「嫌な胸騒ぎがした」というそうです。
その後おばあさんのつてで霊媒師さんにきちんと除霊してもらったそうです。
　原因はお父さんがアパートを建てたのですがそこにあったお稲荷さんをどかしてしまい、お稲荷さんが怒ったとのことでした。
お稲荷さんのこういう話はよくききますよね。ほんとにあるんですね～～
ちょっとＣＨと離れてしまいましたが、ごめんなさい。

>ちゃこさま
　はじめまして
うちには来年15歳になる犬がいます。もうヨボヨボで目もよく見えずこれまでにも何度か覚悟をしなければならないときがありました。今はヨボヨボながらわりと元気にしています。ちゃこさんやみなさんのお話、、、身につまされる思いです。正直怖くて怖くてこの話のカキコミは思わずナナメに流し読みしてしまいます。
わたしはなるべく嫌なことは考えないように今を楽しく過ごしています。
ちゃこさんも早く元気出してくださいね！悲しい出来事に楽しかった、大変だった思い出を消されないよう頑張ってください！！

ながながと失礼しました。m(__)m

### [4464] 琴梨	2001.11.13 TUE 01:31:32　
	
すみません。再登場の琴梨です。
　
　どんどんひどい事故だというのが見えてきて、しかも住宅街だなんて、恐くなってきます。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様　［４４３５］、まみころ様［４４６３］
　「ＬＯＶＥ　ＰＨＡＮＴＯＭ」、Ｂ’ｚの中でも大大大好きな曲のひとつです。これからの時期は「いつかのメリークリスマス」でしょうか。私も当時、あの女の人が誰なのか気になっていました。確か、宇徳敬子さんだったと思いますよ。（Ｂ’ｚファンの方、間違っていたらごめんなさい！）宇徳さんの「まぶしい人」が好きでよくカラオケで歌っていました。多分、他の歌手の方のコーラスとかにも参加していたと思います。

### [4463] まみころ	2001.11.13 TUE 00:21:25　
	
どうも今晩は、まみころです。
又飛行機が墜落してしまったようで、詳しい情報が無いうちから
テレビはばたばたしてますね。

とりあえずレスを･･･。
＞Ｋ．Ｈ様［４４３１］
　「ＲＵＮ」ですか、そうですね「死ぬなら１人だ～･･･」の部分は、確かにそういう感じがします。荒野を走れ！って具合に、今彼らは砂漠のような所を戦ってるのでしょうね。
それからキリ番Ｇｅｔですか？！おめでとうございます。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４４３５］
　では３発という事で、メモから削除･･･。（笑）
そうですね～、本当Ｂ'ｚの曲って結構もっこり系が多い気が･･･。
「ＬＯＶＥ　ＰＨＡＮＴＯＭ」ですか！いや～又又良いですね！
色っぽい声で「そし＠私は～･･･」何て言っちゃって･･･。のいっちゃうがどっちだ？！って感じでしょうか？（笑）
「ＯＨ！ＧＩＲＬ」とかも好きですが、って、Ｂ'ｚの曲なら何でも好きなんじゃん！って感じになるかも･･･。（笑）

＞無言のパンダ様［４４６０］
　初めまして、まみころと申します。
「お地蔵さん」を拝んだりするのはいけないとの事ですが、これは私も聞いた事があります。
お地蔵さんは無縁仏のようなものを慰める（表現が適切ではありませんが･･･。）為の物らしいと聞きました。
なので、あれは拝む物ではないとか･･･。まあ、私もうろ覚えなので、確かではないかもしれません･･･。（スミマセン、笑）

たまにきては関係の無い事ばかり長々とスミマセン。
それでは･･･。

### [4462] 琴梨	2001.11.13 TUE 00:15:57　
	
こんばんは。　琴梨です。

　またアメリカで飛行機が墜落したみたいですね。痛ましい事故です。

　なぜかこの時期にアレルギーで目がいつも以上に腫れて画面がよくみえないここ一週間です。

＞Ｋ．Ｈ様　［４４４４］
　キリ番ってゆーか、ぞろ目ゲットおめでとうございます！　回転の速さに驚きです。ウイルス何か気分悪いですね。何でそんなことわざわざするんでしょう？　被害はなし、ということでよかったですね。

### [4461] おっさん(岐阜県：ドタバタ・・）	2001.11.13 TUE 00:00:23　
	
毎度、今日は暇のまま終わるのかっと思ったら閉店30分前に直しが一気に３本入ってしまいまして時間内には直しましたが、帰りが遅くなってしまったおっさんっす。ま～ドタバタでしたよ。ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！本日レスのみ。
まろ様（４４４８）、ちょい～す。次はサバンナＲＸ－７っすか。よく見ますけど、知り合いで乗ってる人はいないけど姉の旦那さんがアンフィニＲＸ－７には乗ってましたが（シルバーと黄色２台）またＲＸ－７の話楽しみにしてます。
今日は、もう寝ます。おっさんでした。 
